Co jsem udělal v sobotu a neděle .
V sobotu a neděle zůstal jsem doma , koukal jsem na televize a spal jsem .
Nic jinycho jsem neudělal .
Když jsem šel ven Potkal jsem jeden divku a šel jsem do kina .
A koukal jseme Arurtor .
Bylo to hezky a dobry film .
Pak šel jsme na oběd .
Měl jsme sushi .
A pak šel jsem domu .
